都已經死左幾個人，你地仲係連阻cctvb拍野都覺得唔應該？

咁你地不如投降算啦？

香港人既冷靜係優點，同時亦係缺點。

死左人啦，死左幾個人啦，你地仲冷靜到架
你地仲可以咁冷靜去分析做乜野有光環，唔做乜野先唔會破壞抗爭。
咁驚tvb屈完你，再全世界播呀？
乜你地原來覺得唔得罪cctvb，cctvb就唔會剪輯到指鹿為馬咁樣呀？

依家我話你地知，依個情況好似五年前。
共產黨有左上次經驗，對付你地班傻鳩過度冷靜香港人更得心應手。
上次都佔左個幾月，共產黨先令到成個運動膠化，再瓦解。
今次左中右合作，動員百萬以上，點解已經危過五年前？

今次死左三個人啦，三星期左右時間就搞到大家又冷靜返，同果班高級五毛係度研究「前線員工，應否同上級同樣對付」依個問題度

黑警上下同cctvb新聞部上下，都係香港人公敵。
唔該大家搞清楚

唔係叫大家犯法呀
叫你阻佢鏡頭咋

好啦
我地要新聞自由同光環就得

我好實際，阻完圍完TVB有咩用
你想催毀TVB新聞部，但咁做只係俾材料TVB報導，增加TVB話示威者暴力的公信力

咁同今日班廢老向記者吐口水有咩分別

如何有效制止暴徒攻擊

唔該大家入嚟幫手推下 等多啲人見到

Tvb唔會播
無人會知

你唔搞佢佢都搞鳩你
咁點解唔搞？

你乜撚野都唔做
佢都搞鳩你
你覺得仲有乜野衰得過依家既tvb呀

唔係冷靜，而係涼薄

咪搞住啦樓主 呢個時間分散兵力開戰線有咩謂 打完boss再搞都唔遲啦

阻TVB拍野有幾分散兵力呀?

和理非搵幾個組人牆入鏡頭咪得囉

條友三毛嚟，唔好理佢

班TVB兜唔好搞前線既人, 其實同幫黑警兜前線聽ORDER做野無分別。

TVB前線拍野老屈, 黑警前線又係砌生豬肉

成班傻鳩仲講到TVB同黑警有分別

明明一個精神攻擊, 一個物理傷害

乜你覺得你同班廢老有分別咩？
係TVB廢老無吐口水，當然你或者都無向記者吐口水
大家一樣咁和平

唔知佢係高級五毛定真心膠啦

不過借佢咁樣， 駁一駁畀大家知

1. 你阻唔阻CCTVB拍野， 佢都必然老屈香港人。所以搞唔搞到CCTVB拍唔到片， 都無野輸。因為CCTVB必然出賣你。

2. 你阻TVB前線，畀佢壓力，佢會有怨言。
佢既怨一係發泄係香港人身上， 一係發泄係屋企， 一係發泄返公司上。

香港人係唔係都要受到TVB攻擊， 所以阻唔阻佢拍野， 佢都發泄左係香港人身上， =no lose。

如果佢發泄係屋企，一係佢繼續做狗，一係唔要屋企， 同畀黑警知所有黑警都係做狗一樣。 做人做狗自己揀， =有機會令敵方減員。

如果佢咁撚夠薑,同太監袁講, 依家公司狗成咁做唔到野、拍唔到野, 一係佢就畀人屌繼續出去拍做狗再LOOP畀人阻。跳返去發泄，第一點無野輸。第二點，繼續發泄去屋企人再LOOP做人做狗。 一係就令到太監有壓力，令CCTVB受壓。

3. 屌人老母唔洗付出代價？

叫大家組人牆上下鏡頭咋。唔好因小失大，唔好做犯法野。

搵人全程影返佢轉頭

睇佢影到咩但cut左d咩

咁咪有晒證據證明佢有幾偏頗囉

琴晚沙田區議會比人拘捕果時，黑警用強光燈照蘋果記者鏡頭

所以唔駛理，阻鳩班cctvb 就岩，

係無分別

但再係咁，我地同係屠房既豬一樣都分別

我真心係認同現場愈多傳媒cam係愈好
今次爆頭同狗掟鐵枝都係tvb影到

你阻佢咪照報暴徒阻拍攝
佢點都有野影到
佢一拍就係附近舉紙仔仲好

其實已經唔需要證明cctvb幾仆街

認真。
我覺得唔好搞新聞工作者。你一搞佢地，對面一定有口實。
當日警犬一樣搞外國記者比人唱

舉牌

最緊要有光環

多佢一支唔多

除左當年影七警
有邊次真係佢獨家
仲要拒絕做證人

有勇要有謀

你攪tvb會輸輿論

仲口實？
好似香港人乜都唔做，都已經畀cctvb屈到暴徒咁樣。
你仲care所謂口實？

警犬係叫人就咬，依家見cctvb就阻，兩者好大分別喎

一正攪tvb係杯葛tvb廣告商的文宣活動

官迫平反

問題係攪tvb前線除了洩憤，只會壞大事。也阻止不了什麼。

無論點tvb 都可以抹黑 搞清楚敵人係唔會比面你

有勇有謀，才不是豬

出live會有
但袁花剪完片就無

有火氣直接刮袁花出黎仲實際

咁你有咩高見呢
輿論就係擺明阻cctvb
而tvb係唔係都屈香港人
你仲想care一個必定出賣你老屈你既官媒？

咁快開始自我分裂？
各有各做啦

壞左邊度大事

你搞唔搞cctvb佢都必定老屈

就係阻止不了
要畀佢明白 老屈香港人要付出代價

無人叫人匹夫之勇去犯法，叫和理非組人牆入鏡上鏡咋

你好似帶緊風向幫黨媒開脫喎

條廢人奶共奶左幾十年
你覺得咁易搵到佢出黎？

搵到佢出黎又點？
好似工聯會咁當佢林彬咁燒死佢咩
唔好做犯法野呀

叫和理非組人牆 見親cctvb就入鏡 舉下是旦男標語咁樣咋

咪叫左只要和理非搵幾個人出手就夠

所有媒體都唔阻，只阻你tvb
自己知道誰是誰非

Cctvb都可以洗白
收皮啦

push

舉牌叫口號係OK, 但一定唔好身體攻勢同用強光照, 其他傳媒今次本都好幫我地, 不過果日同CCTVB記者係政總衝突完, 收到風佢地好多同行都睇唔過眼..明白大家有情緒, 但對記者唔同警犬, 盡量和埋非好D...

會員265904收你老母個風咩！
你係tvb做架？
我識既傳媒朋友無人可憐tvb喎[red]

反正無人搞其他人，cctvb又咁抵死。
傳媒朋人話佢地之間都好心涼喎。

憎cctvb憎左好撚耐啦佢地，次次霸靚位，當自己老奉正中間

唔緊要。
兄弟爬山。我都只係表達下意見。

拍大頭, 咩傳霉都要阻, 無拍大頭就唔好哂力